加拿大的港人救生艇計劃三星期內已有超過500個申請

Don't want to be a Canadian idiot
Don't want to be some beer swillin' hockey nut
And do I look like some frost bitten hosehead
I never learned my alphabet from A to zed
They all live on donuts and moose meat
And they leave the house without packin' heat
Never even bring their guns to the mall
And you know what else is too funny
Their stupid monopoly money
Can't take 'em seriously at all
Well maple syrup and snow's what they export
They treat curling just like it's a real sport
They think their silly accent is so cute
Can't understand a thing they're talking aboot
Sure they got their national health care
Cheaper meds, low crime rates and clean air
Then again well they got Celine Dion
Eat their weight in Kraft macaroni
And dream of driving a Zamboni
All over Saskatchewan
Don't want to be a Canadian idiot
We'll figure out their temperature in Celsius
See the map they're hovering right over us
Tell you the truth it makes me kinda nervous
Always hear the same kind of story
Break your nose and they'll just say sorry
Tell me what kind of freaks are that polite
It's gotta mean they're all up to something
So quick before they see it coming
Time for a pre-emptive strike

希望真係幫到手足
而唔係比支那狗當係loophole 咁用

London Bridge Is falling down,
Falling down, Falling down.
London Bridge Is falling down,
My fair lady.

It’s Canada 🇨🇦
Not UK 🇬🇧

得五百幾人，比想像中少，BNO嗰邊都成三萬幾人

係，少好多

啱啱grad啲𡃁仔唔肯走？
身邊有幾個朋友嚟緊都會去加拿大，三十幾歲

要考慮同準備既野都比BNO Visa多
但只要開始多人settle 好就越來越多人去

好似整咗個visa都仲未可以入境
好多人應該等緊開關

後生嘅過去其實仲好
而家個scheme 俾你2年入境
我諗之後會多d人apply

去英國好多都係為仔女, 所以趕D
加拿大係for後生仔, 未有仔女, 唔係咁趕

True, I'm one of them.

都唔知幾時先開返關
批visa唔俾入都係無意思

好多人等緊大學份嘢岀

30幾用咩方法？

都係用返ca之前個途徑，過去讀書再申請居留
不過都有啲就咁啱最近master grad, 所以用到lifeboat

其實唔算少，加拿大入場要求唔似英國咁寬鬆

個open work permit啱啱開咗2個月咋 今屆fg未grad 上幾屆grad嗰啲已經做緊野嘅都要時間安排

過多幾個月應該多人啲 早去嗰啲人settle咗啲人見冇問題嘅又會申 今屆fg又畢業

正常

BNO合資格人士本身三百幾萬，owp 得最近畢業嘅人，而且加拿大依家封關，要搵到工先去得好困難

係呀依500個就算拎左工作簽證都要等有加拿大job offer先比入境，所以除非有本事係香港搵到個邊公司請你，否則一定係等開關先申請

me 2, owp得3年。 而家未開關，申請先咪蝕左搵工同做野既時間

31歲 出年讀完partime degree
拎住B 牌 有無得過去？

冇辦法 等緊開關
不過大專生個加拿大谷都成六千人
應該都唔少人都申請緊

400個係支那人拎馬桶申請

傻豬，入境第一日先開始計三年呀

少係正常，bno寬鬆咁多

真？
咁我係傻豬

一陣上網填表

有人24年前入境都得

加拿大要有offer先入到境 應該一堆人等緊讀書隊直接pr

學簽無計入去 但呢刻一定多過owp既人

visa 入境先開始計3年㗎
申請先啦 我驚遲啲開返關 就一大批人湧住申請 咁個程序就會拖到超慢

頒獎比蔡英文都唔得 想離開中共又投靠個奶既

有 part time degree 做返 ECA 就得

咁高門檻同咁specific 點入呀

走難啫 有citizenship 咪可以投 conservatives 選個反共政府出嚟囉

要求唔係人人得 好正常

我呢啲year4公屋窮l都唔知點好

咁你可以照玩 EE PNP 同其他 program 呀
加拿大好撚多方法移民 5眼入面加拿大最易移民

啱呀 學簽應該爆錶

要消費好多時間先可能成功

講一你就話二

收到 敵人反對

個 OWP 就係比公屋窮撚
加拿大唔想公屋仔過去 自然會 Set 高個門檻

2023年2月先到期, 大把人諗緊

Jml
貼歌詞好威威？

都仲未開關

未grad呀屌

好波

24年前入境姐係點

加拿大見

知道有40幾都申學簽。 學校收左。 等批！

佢上個月批
2024年3月前要入境

好似要係近年大學生先得？

申請完比期限你
例如有人係最遲2024年入境
咁只要限期前入
無論幾時入都係入左再計三年
等於多左時間準備
所以有得申緊係申左先
今日唔知聽日事
封左關你後悔都黎唔徹
申請到批要時間

Ps驗身有效一年
遲走到時要驗多次
但小小錢買個安心抵啦

Target 5年內fg嘅人 邊有錢過去
個個都老豆剩落幾百萬咩
望一望房口得幾萬蚊 就已經放棄喇

開左關先報都冇分別

I mean 香港嘅大學
你如果直接報加拿大大學就用study visa啦
唔洗用呢個計劃

［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

加拿大個scheme好似仲未出detail

加拿大全球最佳國家
香港點比

香港大學生屋企個個1000萬流動資產起跳

再唔係個個拎scholarship

我冇BNO，可以點？

連登人人fg 5萬﹐點會唔得

聽加拿大朋友講，加拿大支持繼續進收，無年齡限制。 只要夠學歷， 夠錢去住同住，學校都會收！

難就難在加拿大政府批。 要有好好証明你係去讀書，唔係為移民。

做緊野既，可以搵同公司發展相關科目讀，叫你上司寫推薦信支持你去讀同之後你返去公司發展。

寫你好多親人同家庭係香港，香港長大，讀完一定會返香港。

申請個學簽，你其實可以申請埋你老婆同小朋友去。 老婆用工簽申請去陪你。 小朋友可以當地學費讀當地學校。

感覺好多人睇定D
畢竟而家無job offer都係入唔到境

等緊消息 轉pr的dedicated pathway

owp驚伏

高門檻你有冇睇過啲細節

而家申請要係加拿大有Job offer先過到去
遲啲冇哂COVID，少啲限制應該多啲

現時獲得簽證的海外申請人，需先被加國公司聘請，方可入境

邊度揾度工會請香港fg 加拿大本身咁多人失業

房屋台: 移民得把口 全部留係香港做剛需 Gogogo

我準備哂所有野 form都填過一次
但純粹係擔心個驗身 唔知過左期係就咁再做多次就ok定點？因為之前睇好似又話唔知咩要再apply

咁有bno自然會考慮兩邊輕重

錢解決到，再做咪穩陣啲
印象中得半年有效?

有bno緊係bno visa啦

依個係講緊邊一個scheme

後續details 都未出，全世界都等緊

其實未出細節

佢救生艇設劃唔係唔洗一定有工都申請到咩

講緊加拿大封關 要有job offer先比入境
唔係個計劃要有job offer

同埋計翻97出世有BNO而家都係廿三四歲咁上下，即係啱啱grad
加拿大for冇BNO既後生仔即係97之後出世個班，而家大部分都仲都緊書，可能仲差一兩年grad
所以短期黎計加拿大個應該未有咁多人去，但過多兩三年就應該會多翻佢D人去

武肺封關 要有加拿大公司請至可以過去 無得落地搵工住

本身加拿大都已經好多香港人

諗緊BNO visa定 owp ...

我個人鍾意北美多d ， 等詳情再決定

O Canada~ 🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦

500個

而家得一個open work permit吧？

x2
英國天氣………

而家係講緊邊個plan ?

我想去Victoria, 讀書又好 做野都好。

Vancouver Island+ Greater Vancouver真係冇得輸

細節唔係未講咩

過往去加拿大留學既人有幾多

等緊佢讀書plan
幾時出

van 冇東岸多倫多咁大雪，景又靚…不過asian food 多倫多都好正

10-15萬hkd夠用啦
香港返1-2年工都夠

其實要有job offer先可以入境，你想去到量地都唔得呀
有份正當工作返緊有糧出，租間cheap cheap套房住住先，使得幾多錢呀？

細節係咩
我記得早幾個月有人估職業工種要求要0AB
如果係咁8成大學FG都冇得留多過2年

呢個lifeboat 似中年人受益多過班後生
入啲移民谷 個個中年人黎 好多都結婚話帶老豆老母一家去 個個都係處於收成期
希望下個plan有年齡限制令真正後生受益

Van/Victoria前幾年直程冇落雪
asian food自己煮

Toronto/ Vancouver 都食過幾次中式野，都係一樣咁難食

去到食返local野都夠啦 , poutine

一定俾人濫用㗎啦

五年畢業， 點中年人？

0ab真係咁難搵？
如果係工程，IT，醫療嘅 大學畢業生
做返本行0ab應該唔難

MBA grad咗兩年
之後做咗兩年美資
準備申請咗再問加拿大同事有無opening

可能有排，所以我去先

最緊要隔到班藍絲走

你一定冇撚睇過個policy有咩要求
吹到要有offer
自己上官網睇下英文先再吹
定你嚇鬼？

所以非專科咪含含地囉
管理層行業有幾多人肯請non-local仲要係FG無經驗
仲要加拿大宜家經濟又唔好 上個月失業率都係7.5%
所以先咁難搵到工

班中年人已經有後門，讀啲無門欖既一年制part time master

重儲緊錢，預2022中就去

佢話later of this year，我估下半年喇

武肺入境封關要求黎

結咗婚已經係中年人

Those applying from abroad remain subject to current travel restrictions and may not be able to come to Canada at this time, unless they have a job offer or meet a travel exemption and comply with all public health requirements.？🤔

都要過加拿大學術評級ge...

而且owp轉pr的細節根本完全未清楚，要跟NOC list就玩死班中佬

我仲整緊wes 所以未申請住

唔係policy要求黎
係因為武肺爆發先臨時定既防疫政策
你都係乖乖地留係香港啦

engine IT 呢d水泡科收分極低
nursing hd 都好易入

基本上你夠分入bba/social science
都夠分入 engine it nursing

只可以怪你當年jupas揀科冇眼光
一係過去做藍領/水電
不過班engine grad嘅都可能爭做水電
人哋engine 底考水電牌點都易d

要guarantee搵到工有d壓力
如果可以grad就pr就最好啦
不過冇都會照走ga啦

Nursing HD?
唔係要undergrad咩?

正解
已經同幾個準fg plan緊去加拿大
移民潮一早已經開始緊

今日驗咗腦未

去英國有前途過去加拿大

希望有5萬個

其實youtube已經有片教人點申請 成個open working permit

始終佢地都帶埋下一代走
你冇得計條數

40左右個啲wo

unless they have a job offer
or
meet a travel exemption and comply with all public health requirements

Travel Exempions:

而家批嘅visa𠴱3年期係咪land 左先開始計？

加拿大呢個有門檻。

冇返幾十個都唔會去。

試想97黎出世既人，畢業未有耐，搵得幾多吖。

97前大部份都有bno, 去uk好過去加拿大讀書曬幾十萬。

根本就係lifeboat for離地有錢人。

咁我就唔知過唔過到加拿大學術評級
不過就好多agent水班中佬讀呢啲program
仲要爆滿

我估好多人等開返關
跟住過到去，安全達陣之後先做inland application

diploma至少讀2年
degree冇限

個計劃係比5年內畢業既人
接近唔洗錢比個working visa黎去做野用
係加拿大搵到份正常工 其實係同香港差唔多
可能仲多機會過香港
前題係要有決心 唔好下下怪落錢到

bno visa就咁買張機票就得
加拿大要有job offer先， 難度高咁多

玩學簽 其實一直都有

加拿大準你帶埋家人一齊去 其實個態度都好明顯 只係唔方便明文寫出黎係賣緊pr

而家有埋香港人隊 多一重保障 就算年紀唔符合HK youth個定義 都仲有三年pgwp

成個成本已經好低 所以好多人唔等details都已經飛左去讀書

諗住儲幾多

>15萬 + 1張機票錢
同埋咁岩響香港搵到份同0ab有直接關係嘅工
所以想做1年先

坦白講 個個政府都唔想養廢人
你話岩同錯 而家都評論唔到 detail 都未出
但萬一佢要你做專業工先留到係果邊 唔係就踢你番香港
咁真係Lifeboat條撚
有打工交稅仲要踢你走
剩係收專業人士咁你不如跟番現有果個移民政策
反正專業人士都係行呢條路

你係香港做0ab過到去承認咩？人地講緊Canadian experience wor

佢應該講緊申請PR嗰part

同意 一定唔會係做M記收銀都得 最後都係要0AB

為下一代緊要啲，誘因大咁多
淨係諗下早兩日班學生都知要走

其實去得就會自然睇埋本身既移民政策
點都有2手準備
加上本身既移民政策並唔係得專業人士
有興趣自己google下張list 睇下有幾闊

依家加救生艇計劃既門檻係比本身既移民政策低好多
都係個句啦 睇你有幾大決心 唔夠膽去咪繼續留香港
但係唔好見到人地去咗幾年過得風光 就係到葡萄人地

一年 再做就得一樣做法

推
利申：有興趣

我見上面件on99 post段九唔搭八既野出黎
我又出黎9up
順便推post姐
洗唔洗咁串

bno

加油呀
搵多兩年錢都要走了

多啲工？

係。有當地律師有教咁做

有咩好處？

己經知道有手足咁做

當地律師收萬幾數港幣幫你申請
學費大概24萬港幣2年

30幾萬就去到。 只要去到己經win左一大半。 再轉PR唔難。 再搵方法。

最後Detail 都未出 門檻係低講緊申請果個
你去到入籍個門檻乜Q都未知
個問題係而家已經可以開始申請
聽人9up 拎埋積蓄衝左
萬一最後真係咁worse 咁真係講唔上係咩lifeboat
後生仔雖然有時間 但唔係無限
你話藍領果類都係張list 到 但去到有幾多真係會請你
好多人小型工程維修呢d都係自己生意 你唔係太叻英文既香港fg 人地會唔會請你？
唔係話放負
但如果detail 係要求你 有比生存以上更高既能力 我覺得唔撚係lifeboat

容易批過你係香港申請好多

走唔到希望加拿大手足不忙香港

做打個1community 有工就請香港手足去做

做大個community. 有工就先請香港手足去做

我淨係聽到一堆藉口

咁你人在邊到 走撚左未？
利申：唔需要用呢個*lifeboat*

成年人搞學簽邊洗搵agent

慳返筆錢做生活費好過

又係依d回覆
希望其他巴絲知道依個真係一個好好機會去加拿大生活
每年大把香港留學生死捱先拎到個Pr

有興趣既可以再google埋加拿大依2年既移民人口
睇數字就知道加拿大依家好急住要人追返條數
就算最差係3年之後唔成功 你都只係浪費咗3年
做咩都一定有風險 衡量過決定咗就申請

one of them

讀hotel，一開關就過去 加拿大Hotel 要人

咪就係

你講到而家呢個簽證唔洗捱咁
呢個無錯係一個機會 但比咩人用就係另一回事
我由頭到尾都係focus 係 會唔會剩係比專業人士留
我睇連登都係多你呢d回覆 搞到好多人冇諗清楚
3年後既香港會唔會比而家更差 更難頂 你自己預測得到
我從來唔覺得有發達國家要急住收人 呢幾年難民仲收唔夠咩
之前咩東歐人會走 香港人去英國補充人口理論呢d
真係笑撚左
要銀紙>人口 係我睇到既野
不過冇計 而家連登小學雞吹移民風

我幾時話唔洗捱?
同埋睇得出你無好好了解加拿大情況
你話唔覺得有發達國家要急住收人
咁你可以搵返新聞加拿大真係一下清晒班移民申請 以前講緊要400分以上 今次有70分都批

仲有加拿大唔止要錢仲要勞動力
過去既香港人已經證明咗香港人係好有質素既既workforce

都係講句 睇你有幾大決心 唔夠膽去咪繼續留香港

唔係cap左晌36歲咩？

除咗IT
醫療, 工程要喺加拿大讀過先請
唔係嘅話都係做藍領

你過去settle 係要錢
租金各方面都係貴㗎大佬
fg 可以儲到幾多錢呀

個scheme 係要人
畀working visa 你
人到咗先搵工
遙距搵工好多時未必咁穩陣